想買個手制PC用, Microsoft Xbox One 無線控制器係唔係最好選擇?

不過好似要買埋個Wireless Adapter for Windows 10

想玩gears 5

係

Elite is better

好撚貴

如果只用一個手掣可以唔駛, 新個堆 (xbox one s之後)都support藍牙
新版手掣個樣有d唔同, 上網搵下就明
wireless adapter 俾舊手制或者多幾個手制用

但我部pc本身冇藍芽，點都要買adapter

一般插usb線咪得囉
但其實藍芽usb唔貴

買過隻EasySMX既手掣幾好用

如果接受到有線買有線好D
你插兩舊AA電落手制好重

仲要成日換電好煩

買咗，幾正喎

廢j

感覺好似輕過360果個小小

用緊都係插線打

黃金$130 xbox 360 controller for pc ( wired )

Nice price

其實比d淘寶仿你

50人仔

唔撚係掛

真係假 試過好多次 同正版冇得比

屌咁我下次都係amazon買